成立香港自衛隊第一步：成立「香港民眾保安公司」

(朋友FB講)

今晚元朗警察唔救人，而民間自己持有自衛武器一定非法，要合法持有自衛武力只有「保安」一途。好似每次集會有First Aider救人咁，點解唔可以有間正牌保安公司，會提供保護民眾嘅保安服務？D明星富豪都有自己武裝保安，我覺得我d出黎行駛公民權利嘅朋友，而家呢個時勢比佢地仲需要武力保護。

成立保安公司：

推！！！！！

推,要集資開聲

牌照課的地址：
香港灣仔
軍器廠街1號
警察總部
警政大樓12樓

電話號碼：
2860 6543

你覺得會批？

Pish

推

ok

推!

push

成立香港內政安全局。

我無野講

我諗起一蚊雞保鑣

眾籌成立保安公司

推推推